蘋果日報直播，衝擊立法會大樓

先旨聲明，我係支持今次行動，我亦發夢係今日其中一員，但岩岩果報話擔心係警方空城計，用意為令部分和理非非市民反感，令民意逆轉，大家點睇?

文宣幫傳
提防散水
人少先危險
唔好信擇日再戰
全力支援現場決定
發夢香港人盡快出去支援準備反包圍
發夢需要各種補給
發夢需要照明燈
一定要頂住 堅持住！
香港要改變！
不撤不散

一定要捉住今次機會
絕對唔好再浪費

香港人加油！

香港人加油!!!但今日行左成日，亦發夢佔左成日，真心攰😭我都覺我好無用，發夢等等再去過!

立即開記招
不答應五大訴求
不散

但要有人企出黎，例如議員同岩岩企出黎既義士